其實香港真係有鬼

你地生長係香港咁多年
曾幾何時見過香港人咁團結?

其實香港只要一直唔攪d咩大動作, 慢慢洗d學生腦
2046應該有9成人都係拜服中共
但經過呢幾日, 港豬都慢慢覺醒

一切其實都要歸功於我地既港獨之母

林鄭!!!!

其實呢刻你話佢唔係鬼..我真係唔信囉....